成日見到CCTVB新聞選擇性播新聞 不如將高層資料起底 再寄去外國

希望各位巴打集合所有資料
可以好似求搞政府高官咁
送埋CCTVB一程